%@Titre: Amérique Nord -- 2004
\par On considère les expressions :
\[E=(4x+5)(x-2)-x(x+4)\kern2cm F=(3x-10)(x+1)\]
\begin{myenumerate}
  \item En développant et réduisant $E$ et $F$, vérifier que $E=F$.
  \item En déduire les solutions de l'équation $E=0$.
\end{myenumerate}